（P牌）可唔可以補返正評呢度填返個氹，我只係想大家屌何妖唔係我（多謝支持）

大家反應好熱烈

何妖話八月四號約青年人傾偈喎~~~

補補正評，多9謝